我朋友養左隻貓，我姓梁，隻貓叫咩名好？

圖片只供參考

黑口黑面

浸浸

涼茶

你朋友隻貓關你咩事

梁粉

震鷹。。。

你姓梁關隻貓咩事?
你生左隻貓?

就咁睇一張相激發唔到想像力，俾多幾張相嚟睇下

關你撚事咩

梁先生你好

貓梁

梁美芬?

梁生

梁友

叫Simon （西面）啦

食我煮既面

有冇提議

競徽

永出 💰

隻貓似英國藉

咁就叫振英啦！

梁貓

梁美（糧尾）

有朋友係地盤執左一對貓 佢又係姓梁
一個叫梁茶一個叫梁粉
（勿相認）

梁meow